（集思廣益）係洪水橋一帶你地會行邊條路入沙田

屯公
吐露港

返工時間行吐露港正常都冇屯公咁塞

屯公>城隧一定最快

點會行吐露港

根本一定係咁

但係計慳油會唔會吐露港慳d,話晒唔洗點轉波喎

你有4條路行
上水吐路港，呢條路馬場必塞而且最長，正路係最耐
屯公城隧，呢條路有機會塞新墟，屯公轉車站過d 4變3線個位，但唔塞的話同行大欖只差5分鐘左右
大欖城隧，呢條一定最快，唯一會塞係汀九出事倒塞
屯公或大欖尖山，呢條應該最冷門，我自己都未行過
利申：每日車個仔去火炭返學，大部分屯公，少數大欖，上水行過2次冇再行過

我天水圍去沙田新城市係上水駁吐露港

正常都屯公+城隧啦

屯門+城隧35公里
上水吐路港43公里

補充多小小
屯門35分鐘
上吐港42分鐘

大欖城隧無撚得傾

慳錢就屯公城隧

屯公九曲十三彎 又上斜落斜 城門隧道又要收慢 落到沙田又要塞入新城果幾個燈位 揸得唔舒服

雖然吐露港距離遠d 但基本上好smooth 我長期100 揸得好爽 分分中仲快過行屯公

元朗>錦田>林村>大埔公路>火炭>禾輋
元朗>錦田>荃灣>呈祥道>大埔道

頭搖又尾擺

行尖山遠過城隧少少
不過行得好順

睇 google map，邊條唔塞就行邊條

吐公-一條直路但沙田塞一塞 九龍坑依加好番d
屯公 城隧 唔塞車好快
大欖 貴 唔快得幾多
屯公 尖山 順但耐過行城隧